藍絲網上瘋傳的信 - 黑警死全家詛咒下的警察太太

我是一名擁有2位小孩的警察太太，此函代表著一眾警嫂悲（卑）微的呼救聲。

曾經，我們活得輕鬆自在，對的，是曾經…自佔中後，我們被下了「黑警死全家」的詛咒。

這詛咒在今年6月再次奏效，我們目睹了香港進一步撕裂，警察又再一次成為了磨心，我們知道今次更難捱了，傷心，失望,，更甚是恐懼！他們打著民主自由口號的同時卻把無辜的我們推入了人間煉獄。

FB, IG, 連登，telegram ，警察及其家屬照片/電話/地址都公開了，被批評得體無完膚，他們熾熱地討論著各式各樣令我們齒冷的仇警報復方法，教唆同學們欺凌警察小孩，逼使小孩身體受傷害，用各種方法達致心靈損耗令其踏上自殺之路。看到的一刻，心如刀絞，思緒凌亂結集一陣忍忍之痛，淚水模糊了眼，到底是誰這樣喪心病狂？

然而發佈這種瘋狂言論的是受人尊敬的老師，尊貴的議員，助人的社工，我彷彿看到了小孩在上課，老師告訴他警察是壞人，壞人的小孩必須要接受懲罰；同學們因著小孩是警察兒女出現各種欺凌，偷錢，毆打，無顧被屈，辱罵，逼使身心俱疲；社工告知只幫助非警察兒女，所有警察兒女都是小賤種，死才能解脫！

身體的傷害時間能夠療癒，可是心靈卻繫上了一道難以彌合的傷疤，全世界的父母都希望小孩能夠健康快樂成長吧！可對我們來說卻是奢望！。

這些都是因爲黑警死全家的報復，他們確實地道明：禍必及妻兒；目的是：置於死地；一言一句都令我們心驚膽顫，欲哭無淚投訴無門是這感覺吧？！

這是我們熟悉的香港嗎？

請問政府，警務署或任何機構，能夠為前綫警員及家屬發聲嗎？我們已至懸崖峭壁之上，只待暴徒們推一把，我們全家便能粉身碎骨。

我們開始不敢看新聞，不敢「上網」，我們會失眠，會擔心，會流淚，就算睡上了一覺，都會在驚恐的噩夢中扎醒，心在淌血卻只能偷偷的落淚，因為怕影響另一半本來已經低落的情緒，身為太太的我們，一直強硬的控制著，千萬不要在家人面前崩潰…

長太息以掩涕兮，哀民生之多艱。

我們一點都不怕死，我們怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下健康成長；怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下快樂成長；怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下不被欺凌；更甚：怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下留有小命！

我們一直教導小孩的同理心，道德觀，原來都是錯的，暴徒明確的表現出「誰大誰惡誰正確」，法治亦好像奈他們不過。

我們開始埋怨自己錯誤地把兒女帶到這世界裡受苦；我們開始懷疑法治不會眷顧善良盡忠職守的人；我們的意志一步一步的被打沉；最後我們發現了原來自己是多麼的低賤…是的，我們在乞求憐憫！
想要的，只是公平對待，這卑微的願望，請問，「我們」還配擁有快樂的將來嗎？

只要香港人都有快樂既將來 aka五大訴求 咁你地都可以有快樂既將來
而如果香港人無 你地真係唔配有

簡單啲講，
1 ）藍絲認為反對派教小孩子自殺
2）想置黑警全家死地，深感心驚膽顫
3）法律沒有嚴懲暴徒
4）不要將仇恨教育下一代，尤其是警察的兒女

狗乸：全香港人都錯，我冇錯

狗乸：你地個個都冇同理心同道德觀，係我地先有

點解想害我！

佢哋只會覺得你地係暴力，咪搞我家庭

點解唔放過我地嘅細路

基本上唔駛理
呢啲故仔要幾多都可以作到出嚟
全部係主觀咁話自己好慘好慘
要鬥慘嘅問吓死咗果幾位烈士屋企人慘唔慘？

我們一直教導小孩的同理心，道德觀，原來都是錯的，暴徒明確的表現出「誰大誰惡誰正確」，法治亦好像奈他們不過。
原句送返比狗乸

地方的黑警人妻需要性愛

咪係，不如問心啦，屈得就屈

講到自己咁慘，真係痴線

重口味

黑警死全家警察太太都要死 瘋傳咩信都冇用

我個初戀情人係我老公 無理由有我份喎

快撚d死啦 黑警死全家

連是非對錯都唔識分就咪生細路啦

覺得自己全家被詛咒 即係承認自己老公係黑警啦

抵撚死

黑警死全家

簡單啲講
抵撚死

正常警察還正常警察
黑警還黑警
如果佢做本份 遵法紀 守道德
正正常常做警察
又點會歸埋入去
正如D人講 大劣人死全家 奶共賣港死全家
又關唔關你事

講乜撚野同理心， 差佬亂打人果時有？
直頭當抗爭者唔係人

將心比心啦屌

{不要將仇恨教育下一代，尤其是警察的兒女}

可以鬧黑警嘅配偶係雞係鴨，但絕對唔可以傷害細路，如果唔係嘅話我哋唔知幾時鄭捷地鐵殺人事件會喺香港重演

學你地啲黑警老公老婆狗男女朋友話齋
哦 好撚慘喔 死撚左佢囉

佢地應該埋怨佢地自己老豆老母點解要生佢地出黎，老公既要做狗，老婆既要比狗屌，重要比埋隻狗既上司屌

講得出呢啲 姐係都認同自己老公咁樣做法
講到自己咁撚慘 又係自私撚一個
你有時間寫封信 不如叫你老公辭職咪做 積番啲陰德好過啦

支持警方執法

黑警死全家！
講咁撚多廢話，捉賊唔見你咁撚叻
除暴安良？班黑社會有無拉到呀？早排先出黎斬人
旺角先達成街違例泊車，有無拉呀？
Full Gear打手無寸鐵示威者就叻！
休班警又犯過咁多案，知法犯法罪加一等！

無架
做賊訓唔安食唔落都好正常啫有咩好呻

乜仲未死哂？應該死全家喎

仲未有source
想還返幾句比隻狗乸

暴徒們？
岩呀 你老公推緊你同 你個仔去死呀

點解你哋老公要傷害人哋個仔，人哋老公，人哋媽咪？

去民建聯個fb page

駁唔到

成段野都認為警察無問題，全部都係人地嘅錯，亦都唔提唔do

所有警察兒女都是小賤種

小賤種呢個名改得幾好

大家都係各自嘅溫層

乜撚嘢這詛咒在今年6月再次奏效，以為真係佢有屋企人死，睇哂全文原來只係發洩鳩噏
仲等我咁開心，食撚屎啦

我就大發慈悲咁答你
你地唔配擁有快樂的將來啊屌你老母

成地閪水

要不要四個義士家人一人一篇文扔到你警察老母家裡？或者給黑警兒女看看？？？？

飛機文

為香港未來感到憂心

只可以講啲差佬好撚迷信，佢隻私家雞應該會幫佢拜依樣個樣，咀咒佢死全家心理上一定好有用

辭職咪得囉屌你老母咁撚多廢話
自己冇quali走左出去搵唔返呢份糧關人撚事呀

唔識叫老公辭職
唔肯離婚
咁扮咩慘啫

我們一直教導小孩的同理心，道德觀，原來都是錯的，警察明確的表現出「誰大誰惡誰正確」，法治亦好像奈他們不過。

香港警察嘅形象敗壞，唔係年輕人所致，

而係你地班差佬自己

老師告訴他警察是壞人

老師教1+1=2 有咩問題

咁就要學陳同佳案既潘媽媽寫信比林鄭啦

成立真正既獨立委員會
就可以還你老公一個清白啦

我們怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下健康成長；怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下快樂成長；怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下不被欺凌；更甚：怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下留有小命！

感覺上樓主老公係真黑警 .......

呢啲飛機閪水文就識打，要法律還你公義咪整獨立調查囉屌你

係死就快仲有時間打咁大篇廢話

更正： 係樓主篇文入面個主角

我們一直教導小孩的同理心，道德觀，原來都是錯的，暴徒黑警明確的表現出「誰大誰惡誰正確」，法治亦好像奈他們不過。

我們開始埋怨自己錯誤地把兒女帶到這世界裡受苦；我們開始懷疑法治不會眷顧善良盡忠職守手無寸鐵的人；我們的意志一步一步的被打沉；最後我們發現了原來自己是多麼的低賤…是的，我們在乞求憐憫！
想要的，只是公平對待，這卑微的願望，請問，「我們」還配擁有快樂的將來嗎？

啊⋯⋯啊⋯⋯老公.......嗯......啊⋯⋯唔好....我.....冇.....野.....講......唔好射.......唔好......啊.....滿滿啦.....

老師社工果段真係不得了
彷彿看到了...
不如拉埋醫護落水？
原本應該救人的醫生護士只救非警人士子女的性命

獻醜不如藏拙啦好無？

哦 好慘
俾你班畜生打個啲人唔慘
希望你地全家生癌死 折磨死
為錢出賣自己人格 唔死都無撚用

全世界都想害佢地

衝出嚟認自己老公係“黑警”咁叻叻嘅？

嗱我有2張古羅卡，一張叫離婚卡，一張叫辭職卡，叫你老公用佢枝狗棍篤一篤就解除詛咒架啦

咁都要人教on99
最後我再嚟一次:黑警死全家

再簡單d講句，五毛作品

臭雞，依加當我冇俾錢？

被迫害妄想症

一人一隻警嫂致信特首
要求成立獨立調查委員會
還佢地老公一個清白

特首陳同佳案咁主動去幫佢地家庭
尋日仲話唔會放棄班警察
今次無理由唔幫下警察家庭㗎

呢個係你地既榮耀

講到自己咁慘？
咁點解唔可以叫佢克警老公唔做？
若克警行得正企得正怕咩人查？
就係身有屎
同淋病尋晚先講唔會出賣克警？
咩叫出賣？
即係又係身有屎？唔可以比人查？
自己又衰多口，講多錯多

若全部克警停手

香港早就可以光復

係有一大批人（包括淋病,湯十一，孽瘤克警等）口講仁義，但做出既根本落十萬次地獄都唔夠

其他職業既人先無班狗咁無専業道德
唔好用佢把尺度人

佢地會話佢地係盡忠職守, 係執法者

我話俾你條狗閪知 我依家擺撚到明係仇警
你地可以埋沒良心打人仔女 依家調轉話我地教壞你仔女？
所有負面形象都係你地黑警一手造成 唔好扮可憐
仲有 狗口長不出象牙 你地依家講乜 都唔會改變得到形象

黑警死全家！

我對你們的仁慈，與你們對香港人的仁慈一樣。

你們的槍彈射在哪裡，我的反擊就打在哪裡

我雖然沒槍彈，但我有滿腔的恨，直至你們死清光！

戇鳩，你屋企就屋企，你D細路就係人？
咁其他人呢？
你都識講活得輕鬆自在啦

係囉做得咁辛苦
有錢都無命享
辭職啦

咁比你老公打個啲學生呢 佢地又係石頭爆出嚟 冇屋企人呀? 你老豆起碼逗份糧呢 出嚟嘅示威者呢 冇錢之餘每次都仲要抱住唔知今晚可唔可以番屋企嘅心情 我老豆番工要好早起身嫁 佢晚晚幾遲都一定要見到我番左屋企先肯去訓
成篇文都只係係到我我我我我 我你老母 依加成個香港得你班狗同啲屋企人慘 屌你老母

班黑警太太仔女家人
食返150粒催淚彈
布袋彈+警棍
咪唔祝你死全家囉

有人唔嫁 去嫁比狗

大家幫幫手，推一把

屌你老母閪 你起碼仲有個仔女可以比欺凌 個幾位烈士呢 梁烈士個阿媽仲未接受到個仔離開呀 晚晚都仲會煮佢飯 你同我講慘 比起佢地你成家萬死不辭

1. 行得正企得正, 怕咩自己個仔自殺
2.同上
3. 佢咪暴徒
4.同1.

支持呢位太太公開校名，老師及社工姓名等教育局釘牌！
誹謗死全家！親戚朋友百病纏身男盜女娼！

黑警死全家😝

你老公唔撚係狗咩做乜唔報驚啊俾人欺凌咁大鑊

大家 諗諗，如果逼到警察家屬自殘/自殺。民意將會逆轉。

黑警抵死，但禍不及妻兒。 求大家理性一啲

當全世界人都覺得你哋有錯
但你唔去反醒下自己
而去譴責全世界

你哋個小朋友有咁既老豆老母仲慘過死

警察最無資格講 「禍不及妻兒」！

成日用上門搜屋凶你家人，拉你父母等等要你就範講野，方便佢close file或做野

禍不及妻兒佢撚識驚啊？ 講自殘？ 我地呢邊死左幾多個 係邊個逼？

咁死左未？

快D攬住個仔女死啦
係呀 我真係好撚想你地死呀

各位
共產黨又製造輿論
諗住民意逆轉
同時有製造香港人內部鬥爭
唔該各位一齊製造輿論批評政府共產黨

既然你有意式身為媽媽系重責，教導小朋友正確的事系岩，但全香港700萬幾人口，唔理你系睇報紙，論壇，定新聞等，的確實實在在發生緊，同時都系事實既真相。你可以拒絕真相，但你避不過，你這樣說，不合情理。五系叫你五支持自己嘅先生，但凡事都有灰色地帶，為何不好好使用，被人打到爆哂缸，

令感到噁心的文章 把加害者描寫成受害者的畜生

歷史證明共產黨一向用統戰戰術
用輿論分化敵人
試圖利用警察同民眾模糊反送中焦點
我哋要統戰返佢哋

見樓主文筆幾好,應該有自我分析能力,但同時請你再多角度思考同留意中立新聞!
1)是政府不回應,更有意加深警民對立面,意圖更改焦點.
2)如要還警察清白,更要成立獨立調查委員會.不止應示威者要求,聽你咁講(如果你地係當中受害者)...你地都應該速成政府成立獨立調查委員會.
3)在你講你如何可憐受害前,請你諗下4位死者同其家人....
4)更請你諗下今日被逼到跳橋既小朋友...
可能警察都有好人,但都有黑警.這是事實...
如果你係好既一份子,快既可以叫你家人遲職.香港有最低工時,餓唔死人!
如果更好既,你地都可以示威/表達意見叫政府唔好推你地出去做擋箭牌.快回應5大要求

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

應該要發起全港男性慰藉黑警老婆大行動
係佢地而家咁寂寞難過既時間送上溫暖

照舊 死全家

首先，你屈九我地搞你小朋友，如果係真，紅媒重唔出黎吊人，你唔好屈我地。其次，你老公打人地個兒就可以，打完開心完，就話人蝦你，同強姦犯強完人，唔洗坐監，重話做咩唔吊比人搞嗰個，話最衰個女仔條裙短，重話香港人吊到佢有壓力有咩分別

佢意思係同意佢老公係黑警先會死全家。一句收佢皮

最終指向政權

Ko!

對唔住呢位太太，死全家實在太過份

黑警們應該個個都長命百歲又百病纏身，
記得好好利用你嘅長糧，吊住條命，幾痛都唔好死

生個仔呢就做黃絲，下下激到你2個死老野得返半條人命
生個女就比個爛滾樣衰低等基因嘅警察中出即飛，等你地2老有孫抱，個人生幾美滿

既，俾你先生既同胞追到要跳橋既，難道佢哋不是一個正常人嗎？你能替你先生難過，但相對700萬人系覺得五合理時，如果你認為政府福利好，真系先生做到維持社會治安既權利，其實你不必感到失落，甚至不會難過，因為佢系做緊正義既野。假如你覺得幫你先生五到，點解會變成咁？你難過，甘就要記得將來所有發生的事系你下一代承受，自己間既路，仆街都唔好喊，因為你自己間，五可以有怨言。

請認清楚是誰把你們推向地獄

你老公傻架，今日打市民，聽日打妻兒，快D離婚

我地巴打可以比法律支援

我們開始不敢看新聞，不敢「上網」，我們會失眠，會擔心，會流淚，就算睡上了一覺，都會在驚恐的噩夢中扎醒，心在淌血卻只能偷偷的落淚

屌佢老母啦, 唔敢睇新聞, 我地夠係每一次衝突我都唔敢睇新聞 因為見到d警察扑扑扑扑扑扑扑扑扑 打打打打打打打 呀 屌你老母

呢班人講同理心 人唔笑狗都吠

可以幫忙安撫人妻

如果真係為咗下一代諗，仲會唔會咁on9啊，自撚獅，抵你配獅子狗

你個仔死左再講

有兩個選擇
一 離婚
二 叫你老公辭職
兩樣都唔揀就唔好出聲 係你自己攞黎的

狗乸叫春文真係睇到煩撚過閪
全世界得佢地最慘架喇
全世界錯晒

又出呢D煽情文搏同情
將個主角換做日本皇軍/納粹一樣可以

可唔可以唔好拿住支棍求人憐憫

改一改D字眼即刻可以當第二篇文用

我是一名擁有2位小孩的納粹軍官太太，此函代表著一眾納粹黨人悲（卑）微的呼救聲。

曾經，我們活得輕鬆自在，對的，是曾經…自二戰後，我們被下了「納粹死全家」的詛咒。

這詛咒在今年9月再次奏效，我們目睹了德國進一步撕裂，納粹黨人又再一次成為了磨心，我們知道今次更難捱了，傷心，失望,，更甚是恐懼！他們打著民主自由口號的同時卻把無辜的我們推入了人間煉獄。

FB, IG, 連登，telegram ，納粹黨人及其家屬照片/電話/地址都公開了，被批評得體無完膚，他們熾熱地討論著各式各樣令我們齒冷的仇視納粹黨人的報復方法，教唆同學們欺凌納粹黨人的小孩，逼使小孩身體受傷害，用各種方法達致心靈損耗令其踏上自殺之路。看到的一刻，心如刀絞，思緒凌亂結集一陣忍忍之痛，淚水模糊了眼，到底是誰這樣喪心病狂？

然而發佈這種瘋狂言論的是受人尊敬的老師，尊貴的議員，助人的社工，我彷彿看到了小孩在上課，老師告訴他納粹黨人是壞人，壞人的小孩必須要接受懲罰；同學們因著小孩是納粹黨人兒女出現各種欺凌，偷錢，毆打，無顧被屈，辱罵，逼使身心俱疲；社工告知只幫助非納粹黨人兒女，所有納粹黨人兒女都是小賤種，死才能解脫！

身體的傷害時間能夠療癒，可是心靈卻繫上了一道難以彌合的傷疤，全世界的父母都希望小孩能夠健康快樂成長吧！可對我們來說卻是奢望！。

這些都是因爲納粹黨人死全家的報復，他們確實地道明：禍必及妻兒；目的是：置於死地；一言一句都令我們心驚膽顫，欲哭無淚投訴無門是這感覺吧？！

這是我們熟悉的德國嗎？

請問元首，黨衛隊或任何機構，能夠為納粹黨人及家屬發聲嗎？我們已至懸崖峭壁之上，只待暴徒們推一把，我們全家便能粉身碎骨。

我們開始不敢看新聞，不敢「上網」，我們會失眠，會擔心，會流淚，就算睡上了一覺，都會在驚恐的噩夢中扎醒，心在淌血卻只能偷偷的落淚，因為怕影響另一半本來已經低落的情緒，身為太太的我們，一直強硬的控制著，千萬不要在家人面前崩潰…

長太息以掩涕兮，哀民生之多艱。

我們一點都不怕死，我們怕的是小孩能否於仇納粹黨人的情緒社會下健康成長；怕的是小孩能否於仇納粹黨人的情緒社會下快樂成長；怕的是小孩能否於仇納粹黨人的情緒社會下不被欺凌；更甚：怕的是小孩能否於仇納粹黨人的情緒社會下留有小命！

我們一直教導小孩的同理心，道德觀，原來都是錯的，暴徒明確的表現出「誰大誰惡誰正確」，法治亦好像奈他們不過。

我們開始埋怨自己錯誤地把兒女帶到這世界裡受苦；我們開始懷疑法治不會眷顧善良盡忠職守的人；我們的意志一步一步的被打沉；最後我們發現了原來自己是多麼的低賤…是的，我們在乞求憐憫！
想要的，只是公平對待，這卑微的願望，請問，「我們」還配擁有快樂的將來嗎？

管好你個老公先啦. 淨間又同啲madam 去安全屋偷食

佢地最叻呢招
例牌扮可憐扮慘 搏同情
14年已經有單老屈雨革阻住 搞到大肚婆流產

咒你兩句就呼天搶地，你屋企比人咒死一兩個再出嚟9up啦 如果唔係我睇唔到篇野有咩可觀性囉自稱黑警嘅老婆

假文搏同情
唔洗咁認真

一齊去支持還番香港警察一個公道 成立獨立調查委員會

好簡單
政府回應所有訴求
完美解決

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

你唔搞人，人會搞你？
政府搞人，你係到做護主犬？

至撚憎人扮可憐

仇恨哩啲嘢唔係教出黎係比人逼出黎既
如果話教就識既 點解有人讀書叻 有人讀書蠢？
唔係被逼入絕境 威脅到個人利益既話
就算你比幾多個億都好都唔會做到今時今日既社會氣氛

所以話讀多啲書係好事 多角度思考分析，所有事都係有根源 唔通有日訓醒突然間就會好憎警察？講出黎都怕比人笑啦 仲要唔係一百幾千人，而係3分1人口 咁既時候係咪更加要反思下究竟做左咩事而引發到咁大迴響 而唔係好似政府咁一味裝聾作啞。

藍絲&狗 成個月黎都只係識 譴責 追究 批評，想要人屈服於你之前 麻煩比返少少理據以理服人，而唔係一堆歪理同埋所謂既人生經驗所談，大佬 21世紀啦 思想守舊 社會係唔會進步。

日本皇軍版

我是一名擁有2位小孩的日本皇軍太太，此函代表著一眾日本皇軍人悲（卑）微的呼救聲。

曾經，我們活得輕鬆自在，對的，是曾經…自1937年7月，我們被下了「日本皇軍死全家」的詛咒。

這詛咒在今年8月再次奏效，我們目睹了日本進一步撕裂，日本皇軍又再一次成為了磨心，我們知道今次更難捱了，傷心，失望,，更甚是恐懼！他們打著民主自由口號的同時卻把無辜的我們推入了人間煉獄。

FB, IG, 連登，telegram ，日本皇軍及其家屬照片/電話/地址都公開了，被批評得體無完膚，他們熾熱地討論著各式各樣令我們齒冷的仇視納粹黨人的報復方法，教唆同學們欺凌納粹黨人的小孩，逼使小孩身體受傷害，用各種方法達致心靈損耗令其踏上自殺之路。看到的一刻，心如刀絞，思緒凌亂結集一陣忍忍之痛，淚水模糊了眼，到底是誰這樣喪心病狂？

然而發佈這種瘋狂言論的是受人尊敬的老師，尊貴的議員，助人的社工，我彷彿看到了小孩在上課，老師告訴他日本皇軍是壞人，壞人的小孩必須要接受懲罰；同學們因著小孩是日本皇軍兒女出現各種欺凌，偷錢，毆打，無顧被屈，辱罵，逼使身心俱疲；社工告知只幫助非日本皇軍兒女，所有日本皇軍兒女都是小賤種，死才能解脫！

身體的傷害時間能夠療癒，可是心靈卻繫上了一道難以彌合的傷疤，全世界的父母都希望小孩能夠健康快樂成長吧！可對我們來說卻是奢望！。

這些都是因爲日本皇軍死全家的報復，他們確實地道明：禍必及妻兒；目的是：置於死地；一言一句都令我們心驚膽顫，欲哭無淚投訴無門是這感覺吧？！

這是我們熟悉的日本嗎？

請問東條英機大將軍，皇軍或任何機構，能夠為日本皇軍及家屬發聲嗎？我們已至懸崖峭壁之上，只待暴徒們推一把，我們全家便能粉身碎骨。

我們開始不敢看新聞，不敢「上網」，我們會失眠，會擔心，會流淚，就算睡上了一覺，都會在驚恐的噩夢中扎醒，心在淌血卻只能偷偷的落淚，因為怕影響另一半本來已經低落的情緒，身為太太的我們，一直強硬的控制著，千萬不要在家人面前崩潰…

長太息以掩涕兮，哀民生之多艱。

我們一點都不怕死，我們怕的是小孩能否於仇納粹黨人的情緒社會下健康成長；怕的是小孩能否於仇納粹黨人的情緒社會下快樂成長；怕的是小孩能否於仇納粹黨人的情緒社會下不被欺凌；更甚：怕的是小孩能否於日本皇軍的情緒社會下留有小命！

我們一直教導小孩的同理心，道德觀，原來都是錯的，暴徒明確的表現出「誰大誰惡誰正確」，法治亦好像奈他們不過。

我們開始埋怨自己錯誤地把兒女帶到這世界裡受苦；我們開始懷疑法治不會眷顧善良盡忠職守的人；我們的意志一步一步的被打沉；最後我們發現了原來自己是多麼的低賤…是的，我們在乞求憐憫！
想要的，只是公平對待，這卑微的願望，請問，「我們」還配擁有快樂的將來嗎？

個所謂既「黑警太太」都唔存在既
只係班狗作出扮同情咋

呢 d 信既共通點都係覺得自己啱曬，一 d 錯都無

我相信有好警察架wo

呢位太太做咩話自己個老公係黑警？

你叫政府成立獨立委員會還你地公道咪得囉
就算拉多幾多個示威者
就算政府日日撐警

都改變唔到香港市民心目中黑警既形象
你個仔都係會俾200萬+香港人歧視

或者咁
安排個仔去大灣區讀書

又打感情牌？咁烈士就冇感情？你叫林鄭回應咗五大訴求+向烈士叩頭道歉先打你嘅垃圾感情牌啦DLLM

你老公打鳩人地個仔就得？黑警死全家有乜問題...屌你啦。

係真既話，抵你隻狗嫂冚家產

作文既話，過分冗長，不能動之以情，零分重作

事實上你班黑警都有名無實架拉 有個朵但係都做唔到野既
專業人士都唔識控制情緒 有d又叫人快d去死又成
原本我都覺得搞還搞唔好搞到老婆仔女
而家死埋你老豆老母加仔女都未必解決得掂件事
咁驚既咪叫你老公辭職囉 做人做狗自己揀架嘛

你黑警全家都係死賤種。好人好者唔做去做死黑警。係正常警察我地唔會屌你出黎做黑警就預左啦。黑警死全家

黑警死全家，好警察一生平安。

滿意未，再衝出黎自認黑警丫

係呀，吹咩

長太息以掩涕兮，哀民生之多艱。

睇到呢句野已經覺得篇文好假

點解你仲未死？

全香港淨係詛咒你一家咩

藍絲（澳門）咪一樣詛咒人，仲要個小朋友唔知係咪真係黃絲喎

咁點呀？屌你老母你公開信寫比林賤啦onL9

咁佢死未呀

事出必有因

問吓你個林鄭
點解當日與民為敵要擺警隊上檯

比晒位幫警隊洗白
五大訴求之一係成立獨立委員會
你個林鄭又唔肯

我係你就支持獨立委員會查警隊害群之馬
而唔係以全世界都錯我一個最慘嘅姿態加深撕裂

其實老老實實 真係有網上瘋傳?
我自己覺得係得班忠實藍屎廢老會信 仲有可能係狗乸會信囉
冇計 圍爐用 唔信唔得

成1個月入面 和理非/理性中立派都去哂我地呢邊 邊撚度會信呢D垃圾文

仲有D自稱中立派既 其實佢地係深藍派了 好似班自稱唔講政治 但係咁講政治既ON9仔咁

祝福你，黑警冚家富貴

同意

辭工囉
又貪戀權力
比人睇唔起絕對係抵死架喎

成班廢人

但死嘅都係黃絲嘅人喎

人工包埋架，唔係點解咁高？

喂 班警察如果有同理心有良知有判斷能力
香港唔會搞成咁

係d廢老grp瘋傳d垃圾文章
博曬同情扮曬受害者
其實真係好卑劣好嘔心

聽講警察最鐘意拜關公

繼續精神攻擊

所有警察兒女都是小賤種
又幾順口

你同佢講啦
By the way，人獸交可恥

唔係話鼓勵暴力,但係要贏就一定要打低班黑警

膠文無咩好討論既空間
仲好意思吹到話班社工唔幫佢地
咁咪去平機會投訴人囉
吹到咁誇張 小心第時真係中左詛咒有報應就唔好啦

Too long didn’t read
總之黑警死全家就啱

人地仔女無阿媽生，所以話之佢地俾黑警打到頭破血流，唔關我事

但自己仔女就係寶，唔可以將仇恨帶俾下一代

依啲冚家鏟邏輯，全世界都錯，得我無錯

報應從來都唔會降臨於自己身上
而係會報係自己最心愛既人

點解會咁？問下自己老公啦！

黑警打人地仔女既時候有道得觀和同理心嗎？

得喇
你地最撚慘

收皮啦屌你老母